CSGO 想買刀skin

男朋友csgo中毒太深 黎緊佢生日 想送把刀比佢
但steam個價又太高 唔知有無人放

開返個csgo新帳抽箱好過，通常新帳容易d抽中刀

上其他網買

電話禁極刀！

唔好，佢會中更多毒
最後哂超多錢

利申：用左用皮買依啲on9 skin

我地都唔係玩左好耐 但係開親都係d on9 skin ...

有咩網推介??

佢已經中得太深
加上佢又想build inventory
送刀比佢 佢鍾意 我又唔使諗 幾好

唔好抽 買仲平過抽

買把真刀都可能無咁貴

你係為佢著想嘅就送個144hz mon比佢
mouse，keyboard，headset乜都送得
再唔係就搵啲game送比佢玩

skin有咩用
不如買個好滑鼠
Glorious Model O

諗起KENNYS 把 MY GF BOUGHT ME THIS

把刀有skin槍法勁d？

純碎唔想諗
d setup 個d 佢自己搞掂

下..skin先多野諗
同一個skin就算 fn (skin級數) 都可以有好多分別
要好價買到個skin已經難，買到個靚既
fn再難啲，更難仲要係刀

唔知頭唔知路好易俾人伏

其實自己都有玩開有追開
我剩係鍾意fade skin 但佢就多d要求
我想搵doppler phase 2/3 或者 sapphire 比佢
float就fn 最好 mw 都可以既
但係steam個價真係

Igxe

前排輸左把fade fn

bitskins囉

m9

其實信唔信得過？
見過有其他人推介過但係網上又話valve 封左個平台...

慘

幾多錢先叫平先 Steam market個價你都覺得貴 仲諗住買Sapphire 除非Gut knife都照殺啫 Doppler phase 2都唔係平

Steam m9 p3 都已經要最少2500
唔想食手續費
Gut 就

買實物好過skin呢d啦

大佬幾多歲啊，生日禮物送呢啲點數野
送啲現實生活有價值嘅野啦

有把M9 freehand (FN) 同 Karambit fade (FN) 97% Fade 有冇興趣

bitskins到買 同埋依到d 巴打放刀通常貴過市價

同埋你唔洗諗flip sapphire 啦閒閒地都700 美金ish

送打機野都算，仲要係對遊戲實力無幫助既野

csmoney？

如果我想賣skins/keys, 應該去邊到放?
舊時係舊登仲有人收, 而家無哂

買把ak fire serpent 加awp dragon lore 仲型啦

Reddit

究竟用成千蚊買遊戲skin嘅人係咩心態
想曬命show off?

Karambit fade 我有興趣喎
咩float先

不如ak case harden blue gem? 加m4 Howl

係咪放key最易放?我個inventory成堆野, 想賣咗佢邊真錢
記得我仲有玩個時, 係csgolounge到trade, 而家好似已經收咗皮

steam market 咩價位收

*變真錢

Float 得0.3
但係97% fade 得好少紫色,基本上全粉紅同有一小撮黃色

樓主係咪要

有冇圖先 諗住放幾多

個account vac ban緊

無，自己打上去，睇見D 大陸仔玩呢樣玩得開心玩埋一份，任改

m9 fade fn 岩唔岩

Cs.money

媽的頁丸

原來有咁既操作

有無人試過係bitskins到賣野?安唔安全?

你想送邊把比佢呀

同埋你budget幾多

個fade真心吾差

都係睇下有冇啱心水 最好Doppler la

幾靚喎

賤賣karambit slaughter
樓主要唔要

係咪igxe ?

幾賤先

你小學未畢業？

把刀steam賣2900
放1000-1500
把刀放係到都唔知有咩用 好耐冇玩

Give Link see see?
If 樓主無興趣我可能有

買新game叫佢退坑啦屌 仲送佢入坑

想問下係ft or mw?
有少少興趣

有新game 但退唔到

Tiger tooth butterfly knife 有無興趣？

貴過把刀喎

Mw 想賣出去好耐

Sor咩都唔識要咩link

想收 樓主唔要我排隊

有無其他？tg?

算撚數啦，我前排8折收skin 都比連登仔屌

幾銀？係咩condition ?

我再諗下先，如果你想要你買啦

咁巴打加加我tg cologne123

你刀送咩skin咪一樣諗一餐

Gamma收唔收呀？steam價7折放

留tg?

2900 0.016float

樓主
steam 價7折5500$放

Deal?

P2?

yes

方唔方便留TG/STEAM LINK ?有興趣

佢on9 你就唔好陪佢on 埋一份啦

interested,plz tg:

我有把100色大紫蝴蝶刀

有冇人有性趣 轉左紅藍寶石後擺左起到

放幾銀？

有無圖睇下

放幾錢???

講真 我果陣玩CSGO自己都洗左十萬八萬
但係如果有日我女朋友送個CSGO SKIN畀我肯定會覺得成件事好ON9

有無steam link ? 同放幾錢？

同問